[I/A] CMM Champions Manager Mobasaka 事前登錄集氣中！我要數據王

事前連結：

隻野好似今日開始事前
堅想要數據王牙朗 各位巴打幫幫手

btw做乜勁係廣東話旁述 會唔會又美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺美欺
求pex帶比我既心理面積陰影

何輝

跟大陸版